區議會嬴左只係光復香港既開始

屌你地班非建制派
我代各位和理非, 勇武嚴正警告你地

上任區議員後第一樣做既野就係放開理大既學生
迫林鄭宮, 提出721等獨立調查(五大訴求之一)
廢除所有委任議員既位, 全數轉為民選 (五大訴求之一既變種, 區議會全民選化)
再用四年追番運動中被起訴既人
之後先再諗民生問題啦

2020年立法會都要努力

區選大勝,理應乘勝追擊,得勢不饒人,向政府極限施壓,並要設法令建制派紛紛同政府割蓆